<中南海淪陷> 北京「常委級別」大人物遭感染

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情在中國持續蔓延，現居紐約的中國反共富豪郭文貴21日直播爆料，截至21日為止，北京大學人民醫院有超過500人遭感染，淪為北京最大的疫情爆發地點，他還爆料已有北京大人物遭感染，並透露此人黨職最低至少是「常委級別」。

郭文貴表示，北京大學人民醫院絕對是中國最高級的醫院之一，擁有世界上最好的醫學設備，但北京大學人民醫院這回受疫情影響巨大，感染人數不斷攀升，1位來自北京大學人民醫院的內部戰友更告知他「郭先生，事大了，有人跳樓，有些人跑了，找不著了」。

郭文貴透露，北京大學人民醫院為中共提供「代孕生子」服務，是「給共產黨配種的地方」，據他所知，該醫院更是中央政治局委員、中央政治局常委、中央紀律檢查委員會、北京市紀律檢查委員會等中共要員的「定點醫院」。

郭文貴在直播後段進一步透露，近日他看到海外自媒體《路德社》節目主持人路德爆料北京有大人物染病，他自己也已聽聞此事，並透露這名染病的北京大人物黨職最低至少是「常委級別」；郭文貴還爆料，聽說北京的某位名導演也已遭感染，「我說的是名導演，不是三級片的導演啊！」

郭文貴最後向中國人民喊話，現在疫情是「正在準備擴散中還沒開始呢」，呼籲中國人民千萬要採取防護措施，做好更壞、更長的時間準備。

相關新聞請見︰

武漢肺炎懶人包》傳染途徑、預防措施看這裡
「武漢肺炎專區」請點此，更多相關訊息，帶您第一手掌握。

唔怪得要中南海要走佬啦

范

現居紐約的中國反共富豪郭文貴21日直播爆料

一日交唔到冰冰條片我都唔會信佢

一個考試精同你講-報復支那孔聖堂中學的方法-千祈唔好用！

- 分享自 LIHKG 討論區一個考試精同你講-報復支那孔聖堂中學的方法-千祈唔好用！

郭文貴爆料。 此post已圓

郭文貴

郭文貴爆料
完

佢根本就係attention seeker
老實講連登時事啲新聞真係要fc先，唔好見到乜都放上黎